Github地址：<https://github.com/Wcowin/License-plate-recognition/releases/tag/exe>{target=“_blank”}


![img](https://cn.mcecy.com/image/20230315/e542cb1cbf91965b87b068dfb4f97a48.png)
![img](https://cn.mcecy.com/image/20230315/2936069fd01d56aa902213a060895988.png)
***
## 特点：
- 可实现车牌号和车牌颜色识别
- 代码简洁,小白易懂
- 界面简单明了，可操作性强
- 我们不造车，我们只是创新组装车

## 缺点
- 图片格式暂时只能为PNG
- 实现过程基于“车轮”
-界面不甚美观 

## 免责声明
本团队一贯高度重视知识产权的保护，并一贯遵守中华人民共和国各项知识产权法律、法规及其他的具有法律约束力的规范性文件。本团队认为著作权人依法享有的著作权等权利应当得到尊重和法律应有的保护，坚决反对任何违反《中华人民共和国著作权法》及其相关法律法规的行为。为尊重和保护知识产权，保护各方的权利与利益，本站特作出如下声明：  
1.相关声明版权及其修改权、更新权和最终解释权均属本团队所有。  
2.团队坚持原创，支持相互交流  
3.本声明未涉及之处请参见国家有关法律法规，当本声明与国家有关法律法规冲突时，以国家法律法规为准。

## 鸣谢
感谢姚双同学的领导， 感谢[王科文](https://muselink.cc/Wcowin)同学对于本项目代码的构建， 感谢熊麒、彭金森、张云飞、亓文杰、彭金森、黄鹏对于本项目做出的建议及文档编写